龍心條女當警察狗咁玩

我既工作就係做佢既女人

其實龍心真係好型

似係佢比個差佬撚喎

前面係威係勢
後面成隻狗咁比人玩

龍心當條女狗咁玩就真

條女有D豬

小姐你有冇精神病

咪係
笑撚死，諗住玩嘢，開咗個頭，點先收唔到科要畀人警告捉去青山
龍心淆底到即刻熄機

條女同大j一樣樣

大J仲好意思叫人尊重 都痴撚線

條女控制唔到自己, 差龍心幾班

無知一問，乜可以拍片？？

我鄉下關你撚事

仲顛過龍心

條女跟本要睇龍心頭
想扮癲扮痴線都係好柒
btw個警長真係好聲好氣, 其實一早分開佢地兩個錄，條女應該淆到仆街

假癲